究竟邊個係肥絲大隻?

佢係邊個,佢做過啲咩?

我黎

我係肥絲隻狗

我老婆嚟

垃圾黎